【欄后性侵案】最新消息！呂麗瑤前教練被落案控非禮罪

最新消息！警方就去年一名女子指懷疑曾被其教練非禮案件，警方已主動與事主接觸及錄取口供，並於今年1月28日下午拘捕一名77歲本地男子。警方經調查及徵詢法律意見後，今日(27日)控告該名男子一項非禮罪，案件將於5月4日在粉嶺裁判法院提堂。

香港田徑隊員、「欄后」呂麗瑤早前於facebook專頁，剖白多年前被教練性侵，事件轟動體壇，更惹起全城關注( )。警方經過約兩個月調查後，於1月採取行動，以涉嫌非禮罪名拘捕1名男子。據悉該被捕男子是一名前田徑教練。

去年11月30日凌晨，呂麗瑤在其23歲生日，於facebook專頁自揭約10年前被中學課外活動的教練性侵犯，對方以按摩為名約到其家中，脫去其牛仔褲及內褲，摸其私處。呂說，公開事件是希望喚起公眾關注兒童性侵犯，鼓勵其他受害人發聲。

呂麗瑤啲盲撐撚 同埋女權撚肯定走晒出黎叫春

We will see what happen